大J：願意出100萬港幣，買能夠指證任何關於黑警暴行嘅實質證據

本人願意出100萬港幣，買能夠指證任何關於8.31太子站事件，新屋嶺，各警署內黑警暴行，或任何呢次運動期間所有死亡個案嘅實質證據。

如果你係警務人員願意向我提供資料做正義的事，我以我人格擔保絕對唔會將你身份公開。

我相信會有知情嘅警察，要你用良心講出嚟你唔會，不過你做警察咁辛苦為咩姐？都係出份人工姐？Com’on。

#重賞之下必有勇夫 #成功令黑警入罪即刻磅水

如果100萬嫌少，要加碼就可能要靠大家幫忙眾籌了。

大J

突發！香城online現已公開發售！

加油

where is 达?

真心服左呢個youtuber
初時真係好憎睇佢

到而家佢條條片我都睇

YouTube界最強手足

多謝大j

必須推

高招

大J好波

歡迎入黎討論

多謝大J

推

支持大J

真係respect

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

完全改觀

如果真係有實質證據+吿得入，我願意夾5萬

大J我愛你

大J又屈

迖狗繼續關注

人會變，月會圓

pish

聽講佢身家唔知幾多億

一來一百萬都唔係咩錢,二來忍唔住要爆料都唔會係因為錢架啦

成家都咁有錢

我夾返錢俾大J

大J

大J 真心想年事石出水落
支持

想知點証明多啲?
有實質嘅又未別為100萬動搖
政府一早俾晒掩口費

收兩家茶禮得掛

達狗呢？

又針鳩迖哥 各位真兄弟今次點拆

有料！ push

Respect
有需要眾籌願意幫手

迖哥不了

無人想知

繼續關注

达哥一直關注緊 大家唔好唔記得佢

大J帶開成條彌敦道喇

死达犬

每當我以為大J 無貨派既事候佢就出黎爆
癡撚線

真心一樣

真偶像 我跟機500

會唔會係全球最強？

香港之子， 大j

push

Same
佢夠薑撚狗覺得好型

大家重新loop過佢所有片
加唔飛廣告

求其用10秒時間打句野，真係好廉價既支持

點會收兩家到
有實質嗰啲一定係高層黎
知咩事又冇實質嗰啲就吸引到 但佢哋又証明唔到
一係引最底嗰啲

Push

我地籌期比你買多幾十單料

佢會唔會被消失架 小心d 而家d狗無性

有無得夾錢

出錢又出力

關注左4個月

推比白警睇 (if still have)

pusj

癲

拜服

未必，100萬喎，班狗十幾年都未必儲到

引戰狗

大丁是只引战狗

一直冇諗過可以咁做

附加條友要告到 多多錢都籌到

叫Freedom HK搞眾籌啦。

有冇可能有人會全裸自殺? 咩情況下屍體會全身赤裸?

大j

大丁哥哥

每個人心中都有個價

Same

伍公子同大丁係嘈唔係鬥緊邊個出錢多

大J
我決定subscribe你

好型！

达哥表示：

緊急即時Live
一百隻防暴狗無原因下入左黃埔花園開槍

呢場運動令我重新認識大J

真心 服

值
呢d野真係有第一個出黎篤，成個警隊就好易冧
反正你都預冇可以捉到曬所有做過仆街野既人

而家就鬥醒目啦

唔好再提迖哥啦

今日開始熄ADblock
狂LOOP佢d片

無計...我地唔係上帝 以大惡換小惡點都好過一無所有
又可以引佢地圍內狗咬狗猜疑 同污點證人減刑一樣

S

毅進星 100

lpp

如果真係有實質證據+吿得入，我願意夾2萬

呢一百萬用黎買可能仲有用

ppp

打破缺口就陸續有來

其我無打開機唔知佢係邊個

不過真心佩服佢

認真
普通人有一早交咗出嚟
100萬唔夠收買一個二五仔
特別係Popo, 依家 Popo 狂OT 收入已大升
1000萬有啲機會
要夠佢全家移民先有吸引力

Good morning sir

你要諗諗爆料唔一定會俾人發現，大j講名唔會講邊個爆，100對有錢人係好小，但你要明白黑警同黨鐵職員係咪個個都咁有錢100萬對佢哋嚟講勁嘅都要儲7，8先有，仲要其實想爆有堅料，開大啲價我信大家都會夾出嚟

大丁你要注意人身安全啊

借個位呢洗洗

Yes sir
我屌你老母
唔該

11點鐘葵芳連儂牆五人比警察屈偷野捉走左
大家搵人認住佢地個樣 防止被自殺

【憂求診被捕】美聯社訪「隱世診所」 義醫400港示威者

有真相 有證據 眾酬一億都冇難度

crazy

跟機100

你點影的？

鳩蛇有冇料爆

J 神

無知一問，用錢買嘅證據擺唔擺上庭？

點樣幫你加碼

我10萬

《同我推爆佢》有冇人覺得應該要舉行一次大遊行主題係為被自殺者爭取調查真相

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

一百萬可能唔夠吸引力

爆料啦蛇！

Support

而家我條條like左先

其實佢做到咁盡 擔心佢或者佢老婆有危險

Thx uncle

其實眾籌都夠做啦

respect

輕輕一推

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

擺一百萬現金圖加名，會更加吸引

Do you mean 迖？

推到啲黑社會出晒嚟指證警方高層警黑合作今次good game 了

我到係 sor9 大j

612 721 811 831 101

殺人棄屍
武警扮警察
呢啲料真心值過千萬

如果真係成事，眾籌比番大J都仲得

Respect

有鄭若驊罪證就真核彈了

大j堅

地位同达狗 180度大轉變

五大訴求！缺一不可！

美國應該會保，可問下solomon意見。
另外肯定有高層popo欠債等錢洗,
有美國guarantee居留加一千萬左右就比較樂觀。

除咗跪拜都唔知點好

迖含撚啦

唔好搬啲髒物入聖地好無

可能會 想一走了之
可能係暴行狗 想拎完走佬都得
督其他人 僥倖自己又得

毅進星3萬

我覺得應該要眾籌加碼
Make him an offer he cant refuse

學生表示願意夾1000蚊

有錢真係好任性

Thankyou

不如搞個爆料篤灰眾籌網？

真係cls

全港一齊埋張單佢比夠1憶點話

689甘有錢都係出一百萬捉人，
689氣量連一個youtuber 都不如。

唔應該用人渣同佢比較

唔撚洗你岀，你做太撚多喇，我哋會眾籌

推唔到 但係多謝大J😭😭😭😭

pushh

點解佢咁有錢？
香港 T1 youtuber 我諗最少搵20萬一個月，100萬當係佢4個月收入，呢下睇落好似真係有幾億揸手咁

如果佢講得出做到 我都願意課返5萬金支持佢

黑警爆左都冇命洗啦

3萬個popo+中共

拎完錢都用唔到

籌期啦，等多D人出來指証

跟機
告唔入1萬
告得入10萬

Pushhhhh
可以眾籌加碼

大丁

推大j上去100萬

OT一個月都十幾萬啦
100萬算係咩
你要指證就要出庭
點可能

睇住達哥龜縮，大J 挺身而出 ，真係感慨

人嘅本性真係只有在危難時顯現

達狗送禮比fans都孤9寒送得幾份

依個時侯達狗諗緊咩呢?